[手工啤酒] 入黎討論一下

呢幾日係日式超市見到有好多local 手工啤酒賣
Gweilo 、麥子同一啲外國品牌都有

個人中意Moonzen 但始終唔普及難買

鬼佬就麻麻地
門神好飲，不過好少地方有得賣

founders

門神好撚貴

Omnipollo 佢隻peanut butter stout 好正
仲有deschute既野都好高質 推介fresh squeezed ipa

成$50 支
有無巴打知邊度平？

我都想知邊度平啲

moonzen我覺得好麻麻
black kite幾好
kowloon bay非常好

批發價 門神 21 蚊枝好貴

終於搵到間平過$50

邊度有得賣

tg 你？？

直接同廠商買
會平d